是咁的，係”Zhina”唔係”Chi na”啊屌

未有account之前成日見到你哋咁打
冇用㗎，要激嬲支那要打Zhina先得㗎
係有啲無謂嘅執著但係如果同佢哋罵戰打Chi na
佢哋會覺得有少少唔知做乜
雖然係普拼嚟不過整碎到佢哋玻璃心真係好正

“Fucking Zhinese spreading virus everywhere~~”
“Wait what you from Zhina? Then why are you out here?”
“Omg another Zhinese leaving Zhina to steal technology”
“Go back to your Weibo Zhinese, YouTube is for human.”

不過有樣嘢想講
試過幾次被Zhinese話我被西方Brainwashed
然後我唔需要同佢哋理性討論
淨係覆佢”A locked up fucked up Zhinese saying people outside the wall being brainwashed? How sarcastic”
已經夠曬

sorly41999因為而家咁多嘢發生好多負面情緒
只係分享下我點樣發洩壓力啫
對住佢哋發洩完之後特別爽
不過唔好畀位佢哋攻擊或者中佢哋嘅伏
對住支那口交要有特別嘅技巧
記得等對方爆粗先好搶道德高地
多數會用殘體爆粗
到時可以用英文翻譯畀外國人睇佢哋幾低賤(如果YouTube comment section)

如果想我分享多啲經驗/戰術我得閒可以講下

有時發覺啲支那英文又幾好，學到啲新嘅生字下次罵戰又可以用
其實想英文進步，罵戰都係一個唔錯嘅選擇
Sorly again41999

[quote]未有account之前成日見到你哋咁打
冇用㗎，要激嬲支那要打Zhina先得㗎
係有啲無謂嘅執著但係如果同佢哋罵戰打Chi na
佢哋會覺得有小小唔知做乜
雖然係普拼嚟不過整碎到佢哋玻璃心真係好正

zhina zhinese 細楷啱佢地普通話拼音先係正統方言 用咩英文

我都有諗過
等佢哋見到自己幾咁卑賤

點解guangzhou shanghai 偏偏泱泱大國用下等英文改壞名日日被碰瓷
愛中華正名行動

你一日一po開啲冇人睇既野會唔會太浪費？

？

唔啱傾咪走
講下笑唔得嘅係要屌
之前見過有人話連燈唔用China覺得幾好笑
咪留返個一樣嘅言笑下
唔好笑算，我走
係唔幽默㗎喇我炒冷飯
你哋繼續圍爐啦bye
早唞
Btw話P牌仔嗰啲說話其實同藍屍老竇老母句”我食鹽多過你食米所以我啱”一樣乞人憎

睇到就睇到
睇唔到就算
有咩需要咁着緊

你啱啱勁著緊喎pr

我淨係唔想冇咗個account
可唔可以唔好搞鳩我

你係咪想要acc
我可以賣我呢個俾你

支那係當年日本人改嘅名黎
羅馬拼音 chi na
カタカナ：チナ
Ching 唔好衝出黎柒啦

我自己account用得好哋哋
唔需要喇多謝
我account係大學個email
連仔應該check到
唔想被你哋搞到冇咗
放過我啦

我意思係因為普拼先激到班支那人
你有冇睇文

你係唔係pr 大家同連狗心中有數

成班人冇端端追擊我
一定會羊群心理整到我account死咗囉
我有講啲pr會講嘅嘢咩
我自己打我想打嘅嘢
點解要被你哋限制我嘅言論自由
點解要同我戴上帽子呢

你先唔好衝出黎柒啦
真係唔撚識架喎
首先，支那日文既羅馬拼音係SHI NA
日語原文 支那人
假名 しなじん
平文式羅馬字 shina jin
其次，支那呢個名唔係日本改既名：
支那人（梵語：Chinas），原義為居住於支那之人，起源於古印度，於東漢時隨佛教傳入中國，經由在中國古典文獻及佛教經典中使用，隨之傳播至日本、韓國與越南等地。歷史上，該詞最初並無冒犯意味，但因對日抗戰期間在日本含有日本對中國人的輕蔑態度[2]而帶上貶義意思。現今該詞在中華人民共和國境內，被認為是一種對中國人的歧視用語[3][4][5][6][7]，稱呼中國人為支那人，類似於在日本稱呼日本人為Jap以及在美國稱非洲裔美國人為黑鬼（Nigger），被視為含有種族歧視或侮辱的意涵[3]。但在中華民國法院系統中，認為這並不必然為歧視視用語，屬於言論自由範圍，法律不加干涉[8][9]。

好撚尷尬呀清

SOURCE：

唔使咁緊張，都話你係唔係大家心中有數

我意思係因為普拼先激到班支那人
就咁Chi na佢哋學識低以為係China

好

笑撚到 樓主其實攞咗11歲身份證未

好撚尷尬 你都係收皮啦PR狗